2020年二十年公投 美斯 vs C朗

特別既年份 來個二十年表現公投

美斯
C朗

推

王騎投邊個？

睇到佢投美斯

港父vs反父